[置頂pls] 香港人 係時候要還手啦

再和理非落去真係保護唔到自己
明白輿論好重要
但手足們條命同安全更重要
連記者同議員都被打到仆街
何況我地？
反正而家政府都放棄管治
傳媒又做唔到太大嘅輿論風向影響
勇武手足夠哂名實要出手了
保護自己 保護身邊人
香港人 小心安全
共勉

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

民意基本上已經足夠用一段時間

還手啦香港人